急!!有車又無出到去嘅唔該入一入嚟 幫下手

全部三架水炮車準備入哂港島
唔該幫手塞死哂紅、東、西隧嘅隧道入口
幫手塞隧道

推

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

塞左d人點走？

塞咗至少水炮車入唔到去射水先
成班勇武卡住喺嗰度

椎

Push

屌p牌推唔到

真

冇可能 完

唔好再捉鬼

pushhhhhh

Pusb

push 呀屌！！！！！

push

Help

Pish

阻住人走有咩用?

推i

我明你嘅思路了

P

U

S

H

pushhhhhhh

100